林鄭月娥落區期間天降「水彈」警方封路調查

特首林鄭月娥今午（25日）到訪慈雲山慈樂邨一間幼稚園，其後於邨內樂信樓附近空地接受傳媒提問。至下午3時45分左右，突然有一枚「水彈」從天而降，和林鄭月娥位置相距約5米。現場有警員正進行調查。

特首林鄭月娥及勞工及福利局局長羅致光今午到慈雲山嗇色園主辦可立幼稚園探訪，其後林鄭與羅致光在附近空地接受傳媒提問。林鄭接受提問期間，突然有一枚「水彈」由高處跌下，和林鄭相距約5米，現場水漬濺滿一地。「水彈」由一個聖安娜透明膠袋製成。林鄭其後離開，警方在現場進行調查。

警方其後有人員檢走膠袋，有現場警員透露，初上步檢查袋中液體無味，估計是水。
林鄭月娥上任後，鼓勵問責官員多落區進行探訪，她自己亦先後多次落區。她今日下午前往慈雲山之前，亦到過觀塘區探訪。今日所見，特首副官在林鄭月娥身旁戒備。

目睹事發的街坊吳小姐表示，由於要接4歲的兒子放學，所以剛才站在幼稚園附近，看到水彈從樓上掉落，但不知道是從什麼樓層。她又指，對於有掟水彈不感愕然，因為此處常有人從樓上亂掉東西，大概幾個月便有一次，曾看過雞頭、雞腳及衞生巾，估計是由於幼稚園門口太吵，有人發洩不滿。

成班警犬圍住灘水調查

平時d高空擲物又唔見佢地咁大陣仗

唔好行埋去呀 好危險架

咁都啊唔中

咁都唔中

用清水都算厚道啦！

中左會唔會逐家逐戶調查

邊條五毛負皮晒d留言

邊位勇士

乜水都至少坐半年

阿sir做野唔使你教

查撚到話你叻

「合埋眼」就看不到,林鄭小題大做

聖安娜廣告?

用超級電腦去查

天眼依d時候就用到
失蹤人口就用唔到

重案組出動

RIP

樓梯口先掟得唔得

D樓梯口都見到大半身 無理由醒到包住自己個樣先掉

斷估唔會咁戇鳩喺自己屋企掉落去啩